提多次大家 油塘高翔苑 高飛閣 高鳳閣入面住既 全部都係狗

如果你覺得正面衝突搞唔掂既 可以同班差人先生請教下

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

推呀

佢地收工番屋企就係最撚弱雞個時

休班都可以捉細路? 冇撚病呀?
響自己住地頭搞事蝦細路，真係話比人知自己住邊咁撚ON9

推

幾時先清算呢班撚樣

再推

哇

4樓五座目準12隻防暴狗

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

唔好推

下次搞地區搞埋油塘得唔得

好難走 地勢麻麻

有咩事最多行墳場走

油塘唔算難走 上山入將軍澳又得 行出觀塘又有路 上山藍田做活塞男又得 最正係 入埋離島冇問題 露營經驗者優先

最正係 記住 清算唔係今日搞架嘛 小組清算

搞AB好啦
唔好搞到其他

推一推

Push

香港狗肉節正式啟動!

我想今晚禁鐘仔
唔知黑警受唔受?

佢地放工都會走黎走去 琴日g/f, 5/f 都有休班拎住警棍
5/f 比休班禁底左個

最仆街係佢地係5/f拎電筒岀黎閃鳩街坊先，搞到成班人圍佢

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

分分鐘雄犬要當更,只有雌犬守竇

大部隊會好易引到綠狗出動
呢d行動應該小隊作戰
詳情參考commandos

藍田友here
我覺得油塘其實ok，都多退路
而且呢個仲有山行
但必須熟路線/地圖！！！！

有冇油塘手足知咩事？？

你睇班休班狗幾撚串？

真係識人住高鳳但非狗 係消防
好似琴日啲片啲狗圍個消防都睇得出唔係棟棟都清一色係狗 混合既地方係唔係都係唔好搞好啲?

黃大仙夠係混合 點解黃大仙搞得 油塘唔搞得

咁緊張做乜？ 住個頭呀？

推
小心休班 退休狗

喺下面防毒魔法
漂白水 + 醋

條山路要行一個鐘
觀塘條路過小小就警署
藍田廢老藍絲

鐵三角冇得走